你地識唔識人學野好快冇難度？

好快上手咩都難唔到佢咁

賭輸波黎講無人夠我勁